真真(韓國鍾麗緹) 真係好能正…IZ*ONE

鍾咩麗緹 咪癲

2018

2020

全隊唯一靚

全能idol
唱得
跳得
睇得
可愛
派膠
綜藝
性感
高貴
身高
身材
辨識度高

完全唔知佢有咩缺點

邊度似鍾麗緹

美麗西

鍾麗緹正咁多, 完全無得比, 拉

老女人 ‎

老先正 有韻味

佢老唔老唔重要, 我又唔係J依家既佢

橫拍鏡頭好煩，想佢打直影

仲未有潮文
愚台真係得小朋友

覺唔覺安兪真(真真)性感氣質愈來愈似鍾麗緹…18+

出親post都貼一次咩死傻鳩

吊打鍾麗緹啦..

唔化妝醜樣

噏嘜𨶙嘢！

鐘乜春麗緹⋯⋯

好撚醜

繼周周後又一神顔

哨牙黎講佢算幾靚

靚到將哨牙變特色

覺得佢pd48果陣好可愛好清秀
好有秀智果種 清秀活潑嘅韓劇女主角感

事隔2年女人味重左咁多嘅
但我鍾意以前果種感覺多d...

咪係樓主忽撚咗

缺點就係已婚 (同我)